% @Points 7
\begin{enumerate}
  \item Dans le repère ci-dessous, tracer les droites suivantes :
  \[ \mathcal{(D_1)} : y = -2x + 3 \qquad \mathcal{(D_2)} : y = \frac{3}{5}x + 2 \qquad \mathcal{(D_3)} : y = -\frac{1}{7}x + 2 \qquad \mathcal{(D_4)} : -1,5x + y = -2 \]
 \item Quelle est l'ordonnée du point $A$ d'abscisse $98$ appartenant à la droite $(D_3)$~? Expliquer la réponse.  
 \item Le point $B\nuplet{-20 -10}$ appartient-il à la droite $(D_2)$~? Justifier.  
\end{enumerate}
\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \begin{axis}[%
        axis y line=center,axis x line=middle,% centrer les axes
        x=0.7cm,y=0.7cm,% unités sur les axes
        xmin=-7.4,xmax=7.4,ymin=-6.4,ymax=6.4,% bornes du repère
        xtick distance=1, ytick distance=1,grid=both,% distance entre les tirets sur les axes
        tick label style={font=\scriptsize,black!50}
      ]
    \end{axis}
  \end{tikzpicture}
\end{center}